係街拎住營多撈麵班小學雞。

係唔係覺得好威威？

關你撚事

關你撚事咩

望住同學仔食，你冇得食嬲嬲豬？

其實都係食營多撈麵姐

一野撞跌佢，諗下就想笑

細路仔食野都要俾你批鬥

想試

有冇巴打影到相